蔣巴考埋今年第三年dse儲唔到儲到總分3分?

e-kids一人版, 曾經被連登仔捧上神台

1打3

"19 (20) 歲
話大唔大話細又唔細
大部份香港男仔呢個歲數都仲係鳩下鳩下"

大部份香港男仔20歲都仲係鳩下鳩下, 讀緊大學/正正經經搵份工
而蔣巴已經獨力挑戰緊e-kids既學術成就

蔣巴 >>>>> 香港男仔

#281蘑菇毒病患者11 個月前
蔣公畢業去icac撈啦

去icac洗廁所偷聽埋d是非放上連登起底

➖➖
．<．
++++

> > > >

佢老母去考可能攞4嘅